疫苗委員會是否反共派？

點解唔批科興疫苗比廢佬打

轉頭死左人或者無效咪又穿哂崩

穿崩又點 ? 試劑穿哂崩咪又係無事發生

死人係你身體質素差 唔關隻疫苗事

支共 : 說明書清楚講明只用於健康人士